我姐夫好似劉馬車

點解我家姐會咁。。。

佢係咪唔知邊個係劉馬車

十分有8分似

頭先有人post左幻愛 劉馬車張改圖先諗返起

條垃圾衰老強喺上面坐緊，唔使驚喎

但係好鬼似樣

圖都無張，你話似法拉都得

你家姐真識食

點影 就真係馬車咁

但係 對眼無馬車分得咁開

講唔出口

家姐 睇下哩條片

係咪好似你男朋友阿?

屌

唔想叫馬車做姐夫

即係嚴重鬥雞眼

其實劉馬車依啲係大眾樣黎

有coffee做姐夫
你就好啦

頂 真係好撚似樣

正常眼既馬車 就係我家姐男朋友個樣

唉

真係唔想叫馬車做姐夫

coffee 有波有腿

但係女人黎

姐夫係馬車 這個劇情我看過

咁劉馬車除左鬥雞 五官都唔係好柒姐

你成咗年同唔係女人 好安全既唔洗擔心

可能你姐夫係佢失散兄弟，有冇搵人查過？

唔撚係劇情 係現實

好撚辛苦

好怕之後我家姐結婚 要同個馬車影相 扮開心

咁馬車就係馬車

佢個人做柒左個樣

不過 可能你未見過佢真人

第一次見 都唔似

但愈睇愈似馬車。。。。

馬車做姐夫

真係唔方唔成年

咩女人黎 咁on99既

點問得出口

阿 姐夫 想問問係一d野

比馬車佢睇

係咪你兄弟?屌 我都聽唔住笑

要睇佢有咩反應，似到餅印咁，萬一真係失散兄弟點攪，有機會會玩你屎眼

佢應該係個樣似姐

應該唔會連個性格都似既

不過 其實我次次見到我家姐男朋友 都會睇返馬車d video

因為真係好撚似

係相學上面相似就性格都好似架

唔撚係阿嘛

不過 我都覺得佢成日講大話

之後講英文 又要懶係有口音咁

好扮得野

我真係唔明

不過我唔應該笑

希望推到我家姐男朋友 睇到

咁我就唔洗講出口

無相你話似八兩金都得

樓主仲笑得出

都唔係太介懷姐

睇睇下就會慣

咁真係似

如果我家姐男朋友 睇到 可能佢就會留言

咁我唔洗講出口

咁真係好撚好笑

你點會遇到馬車 仲要係行埋入你屋企

真係童話故事咁

推到家姐男朋友見到

今日又過左黎痴食飯

唔撚想見到馬車

幫你推下

其實馬車幾靚仔

你係咪就係我家姐個男朋友

佢應該係你家姐

家姐 你係咪痴撚左線阿?

我唔想叫馬車做姐夫

家姐 你係咪傻撚左

垃圾家姐
平時你做港女果d野我都無話你啦

你而家咁樣玩返我地成家人 想點

你要大叫食屎狗

你家姐想搵人埋單組